{"translation-revision-date":"2023-12-19 01:16:45+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_AR"},"Select the size of the source image.":["Seleccion\u00e1 el tama\u00f1o de la imagen original."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Grande"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Mediana"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Auto":["Auto"],"Scale":["Escala"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Redimensiona el contenido para ajustarlo al espacio si es muy grande. El contenido muy peque\u00f1o tendr\u00e1 un relleno adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Reducir la escala"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["No ajustar las dimensiones del contenido. Si es muy grande, ser\u00e1 recortado, y si es muy peque\u00f1o tendr\u00e1 un relleno adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nada"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Rellenar el espacio recortando lo que no se ajuste."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Cubrir"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajustar el contenido al espacio sin recortar."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Ajustar"],"Fill the space by stretching the content.":["Rellena el espacio estirando el contenido."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Relleno"],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizar"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Alto - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Ancho - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Retrato cl\u00e1sico - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Cl\u00e1sico - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Retrato - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Est\u00e1ndar 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Cuadrado 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Removing this block is not advised.":["No se aconseja eliminar este bloque."],"Removing these blocks is not advised.":["No es aconsejable eliminar estos bloques."],"Are you sure?":["\u00bfSeguro?"],"There is an error with your CSS structure.":["Hay un error con la estructura de tu CSS."],"Shadow":["Sombra"],"Effects":["Efectos"],"Now":["Ahora"],"Move the selected block(s) down.":["Mover hacia abajo el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Move the selected block(s) up.":["Mover hacia arriba el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega hasta la barra de herramientas m\u00e1s cercana."],"Clear selection.":["Vaciar selecci\u00f3n."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo el texto mientras tecleas. Pulsa de nuevo para seleccionar todos los bloques."],"Delete selection.":["Borrar selecci\u00f3n"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un nuevo bloque despu\u00e9s del\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un nuevo bloque antes del\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Remove the selected block(s).":["Quita el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica el\/los bloque(s) seleccionado(s)."],"Hide block tools":["Ocultar herramientas del bloque"],"Show block tools":["Mostrar herramientas del bloque"],"Block tools":["Herramientas de bloque"],"verb\u0004Stack":["Apilar"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"Change type of %d block":["Cambiar el tipo de %d bloque","Cambiar el tipo de %d bloques"],"%s: Change block type or style":["%s: Cambiar tipo o estilo del bloque"],"Transform to":["Transformar a:"],"Select %s":["Seleccionar %s"],"Drag":["Arrastrar"],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["\u00bfBuscas otros ajustes del bloque? Se movieron a la pesta\u00f1a de estilos."],"List View":["Vista de lista"],"Styles":["Estilos"],"Default Style":["Estilo predeterminado"],"Not set":["No establecido"],"%d word selected.":["%d palabra seleccionada.","%d palabras seleccionadas."],"%d Block":["%d bloque","%d bloques"],"Skip to the selected block":["Saltar al bloque seleccionado"],"Mobile":["Celular"],"Tablet":["Tableta"],"Desktop":["Escritorio"],"View options":["Ver opciones"],"Link rel":["Link rel"],"Submit":["Enviar"],"Edit link":["Editar enlace"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Las herramientas proporcionan diferentes interacciones para seleccionar, navegar y editar bloques. Cambi\u00e1 entre seleccionar y editar pulsando las teclas Escape y Enter."],"Tools":["Herramientas"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar el mismo valor en todos los tama\u00f1os de pantalla o usar un \u00fanico valor por tama\u00f1o de pantalla."],"Use the same %s on all screensizes.":["Usar el mismo %s en todos los tama\u00f1os de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas peque\u00f1as"],"All":["Todo"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propiedad %1$s para los viewports %2$s."],"Format tools":["Herramientas de formato"],"Displays more block tools":["Muestra m\u00e1s herramientas del bloque"],"More":["M\u00e1s"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sub\u00ed un archivo de video, eleg\u00ed uno de tu biblioteca multimedia, o agreg\u00e1 uno con una URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sub\u00ed una imagen, eleg\u00ed una de tu biblioteca multimedia, o agreg\u00e1 una con una URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sub\u00ed un archivo de audio, eleg\u00ed uno de tu biblioteca multimedia, o agreg\u00e1 uno con una URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sub\u00ed un archivo multimedia, o eleg\u00ed uno de tu biblioteca multimedia."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque necesit\u00e1s permisos para subir archivos multimedia."],"Paste or type URL":["Pega o teclea la URL"],"Link settings":["Ajustes del enlace"],"Current media URL:":["URL de multimedia actual:"],"Use featured image":["Usar imagen destacada"],"Upload":["Subir"],"The media file has been replaced":["El archivo multimedia fue reemplazado"],"Creating":["Creando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Hubo un error desconocido durante la creaci\u00f3n. Prob\u00e1 de nuevo."],"Currently selected link settings":["Ajustes del enlace seleccionado actualmente"],"Unlink":["Quitar enlace"],"Link is empty":["El enlace est\u00e1 vac\u00edo"],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Search or type url":["Busca o escribe la URL"],"Search results for \"%s\"":["Resultados de la b\u00fasqueda para \"%s\""],"Suggestions":["Sugerencias"],"Open in new tab":["Abrir en una nueva pesta\u00f1a"],"Press ENTER to add this link":["Pulsa ENTER para agregar este enlace"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crear: <mark>%s<\/mark>"],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, us\u00e1 las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, us\u00e1 las teclas arriba y abajo para navegar."],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanzado"],"Reset":["Restablecer"],"Image size presets":["Tama\u00f1os predeterminados de imagen"],"Resolution":["Resoluci\u00f3n"],"Rotate":["Rotar"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Horizontal"],"Square":["Cuadrado"],"Original":["Original"],"Aspect Ratio":["Proporci\u00f3n"],"Could not edit image. %s":["No se pudo editar la imagen. %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Ingres\u00e1 una <Link>cadena en formato<\/Link> de fecha u hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Eleg\u00ed un formato"],"Enter your own date format":["Ingres\u00e1 un formato de fecha personalizado"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M, Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["d\/m\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Example:":["Ejemplo:"],"Default format":["Formato predeterminado"],"Date format":["Formato de fecha"],"Transform to %s":["Transformar a %s"],"Transform to variation":["Transformar a la variaci\u00f3n"],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Next pattern":["Siguiente patr\u00f3n"],"Previous pattern":["Patr\u00f3n anterior"],"Choose":["Elegir"],"Skip":["Saltar"],"Block variations":["Variaciones del bloque"],"Select a variation to start with.":["Eleg\u00ed una variaci\u00f3n con la que empezar."],"Choose variation":["Elegir una variaci\u00f3n"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Change level":["Cambiar nivel"],"block style\u0004Default":["Predeterminado"],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3n del bloque"],"Paste styles":["Pegar estilos"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Add after":["Agregar despu\u00e9s"],"Add before":["Agregar antes"],"Duplicate":["Duplicar"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar bloque superior (%s)"],"Delete blocks":["Borrar bloques"],"Delete":["Borrar"],"Copy blocks":["Copiar bloques"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos pegados a %d bloques."],"Pasted styles to %s.":["Estilos pegados a %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["No se pudo pegar los estilos. Los estilos de bloque no se encontraron en el contenido copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["No se pudo pegar los estilos. Por favor, da permisos al portapapeles del navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["No se pudo pegar los estilos. Esta caracter\u00edstica solo est\u00e1 disponible en sitios seguros (https) en navegadores compatibles."],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloque movido al portapapeles.","%d bloques movidos al portapapeles."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloque copiado al portapapeles.","%d bloques copiados al portapapeles."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" movido al portapapeles."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" copiado al portapapeles."],"%s blocks deselected.":["%s bloques deseleccionados."],"%s deselected.":["%s deseleccionado."],"Options for %s":["Opciones para %s"],"%s (locked)":["%s (bloqueado)"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloque %1$d de %2$d, Nivel %3$d"],"Position: %1$s":["Posici\u00f3n: %1$s"],"Move left":["Mover a la izquierda"],"Move right":["Mover a la derecha"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Los bloques no se pueden mover arriba porque ya est\u00e1n al principio"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mov\u00e9 %1$d bloque de la posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1s arriba","Mov\u00e9 %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1s arriba"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Los bloques no se pueden mover a la derecha porque ya est\u00e1n en la posici\u00f3n m\u00e1s a la derecha"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Los bloques no se pueden mover a la izquierda porque ya est\u00e1n en la posici\u00f3n m\u00e1s a la izquierda"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Los bloques no se pueden mover hacia abajo porque ya est\u00e1n en el fondo"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mov\u00e9 %1$d bloque de la posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1s abajo","Mov\u00e9 %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1s abajo"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mov\u00e9 %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d un lugar m\u00e1s hacia la izquierda"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mov\u00e9 %1$d bloque de la posici\u00f3n %2$d a un lugar m\u00e1s abajo"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos los bloques est\u00e1n seleccionados y no se pueden mover"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no puede moverse arriba"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover hacia arriba"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mov\u00e9 %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no puede moverse abajo"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover hacia abajo"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover el bloque %1$s desde la posici\u00f3n %2$d a la derecha a la posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover el bloque %1$s desde la posici\u00f3n %2$d a la izquierda a la posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mov\u00e9 %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d a la posici\u00f3n %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloque %s es el \u00fanico bloque, y no puede moverse"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Adjuntar al bloque %1$s en la posici\u00f3n %2$d, nivel %3$d"],"%s block inserted":["Bloque %s insertado"],"Open Colors Selector":["Abrir el selector de colores"],"Block breadcrumb":["Breadcrumb de bloque"],"Document":["Documento"],"Change matrix alignment":["Cambiar la matriz de alineaci\u00f3n"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Change text alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n del texto"],"Align text":["Alinear texto"],"Align text right":["Alinear el texto a la derecha"],"Align text center":["Alinear el texto al centro"],"Align text left":["Alinear el texto a la izquierda"],"Zoom":["Zoom"],"Animation":["Animaci\u00f3n"],"Behaviors":["Comportamientos"],"The lightbox behavior is disabled for linked images.":["El comportamiento del lightbox est\u00e1 deshabilitado para las im\u00e1genes enlazadas."],"No behaviors":["Ning\u00fan comportamiento"],"Modify":["Modificar"],"Move to":["Mover a"],"Edit visually":["Editar visualmente"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos los bloques internos"],"Prevent removal":["Evitar eliminaci\u00f3n"],"Disable movement":["Deshabilitar movimiento"],"Restrict editing":["Restringir la edici\u00f3n"],"Lock all":["Bloquear todo"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Eleg\u00ed atributos espec\u00edficos a restringir o bloque\u00e1 todas las opciones disponibles."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"verb\u0004Group":["Agrupar"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Los bloques anidados llenar\u00e1n el ancho de este contenedor. Alternar para restringir."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Los bloques anidados usan el ancho del contenido con opciones para anchos amplio y completo."],"Inner blocks use content width":["Los bloques interiores usan el ancho del contenido"],"Layout":["Disposici\u00f3n"],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3n seleccionada actualmente: %s"],"Position":["Posici\u00f3n"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["El bloque se anclar\u00e1 al \u00e1rea desplazable del bloque %s superior."],"The block will not move when the page is scrolled.":["Este bloque no se mover\u00e1 cuando hag\u00e1s scroll en la p\u00e1gina."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fixed"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Este bloque quedar\u00e1 fijo en la parte superior de la ventana en lugar de hacer scroll."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Sticky"],"Sticky":["Fijo"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtros"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crea un efecto de color duotono sin perder tu imagen original."],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Duotone":["Duotono"],"Min. height":["Altura m\u00ednima"],"Block spacing":["Espaciado del bloque"],"Margin":["Margen"],"Padding":["Espacio de relleno"],"Wide size":["Tama\u00f1o de ancho"],"Content size":["Tama\u00f1o de contenido"],"Set the width of the main content area.":["Establec\u00e9 el ancho del \u00e1rea de contenido principal."],"Fixed":["Fijo"],"Fill":["Rellenar"],"Fit":["Ajustar"],"Fit contents.":["Ajustar contenidos."],"Specify a fixed height.":["Especifica un alto fijo."],"Specify a fixed width.":["Especifica un ancho fijo."],"Stretch to fill available space.":["Ampliar para rellenar el espacio disponible."],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Opciones de %s"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Custom (%s)":["Perzonalizado (%s)"],"Text decoration":["Decoraci\u00f3n del texto"],"Text columns":["Columnas de texto"],"Font size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Font family":["Familia de la fuente"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Letter case":["May\u00fasculas o min\u00fasculas"],"Capitalize":["Primer letra may\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fascula"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Letter spacing":["Espacio entre letras"],"Line height":["Alto de l\u00ednea"],"Currently selected font appearance: %s":["Apariencia de fuente seleccionada actualmente: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de fuente seleccionado actualmente: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Grosor de la fuente seleccionado actualmente: %s"],"No selected font appearance":["No se ha seleccionado ninguna apariencia de fuente"],"%1$s %2$s":["%1$s: %2$s"],"Appearance":["Apariencia"],"Font style":["Estilo de fuente"],"Font weight":["Peso de la fuente"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extranegrita"],"font weight\u0004Bold":["Negrita"],"font weight\u0004Semi Bold":["Seminegrita"],"font weight\u0004Medium":["Mediana"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Clara"],"font weight\u0004Extra Light":["Extraclara"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Font":["Fuente"],"Transparent text may be hard for people to read.":["El texto transparente puede ser dif\u00edcil de leer para la gente."],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer para la gente."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer. Trat\u00e1 de usar un color de fondo m\u00e1s claro o un %s m\u00e1s oscuro."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer. Prob\u00e1 usando un color de fondo m\u00e1s oscuro o un %s m\u00e1s luminoso."],"link color":["color del enlace"],"text color":["color de texto"],"Hover":["Pasar el cursor"],"Background":["Fondo"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Heading":["Encabezado"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Captions":["Leyendas"],"Color %s styles":["Estilos de color de %s"],"Gradient":["Degradado"],"Solid":["S\u00f3lido"],"Radius":["Radio"],"Link radii":["Enlazar radios"],"Unlink radii":["Desenlazar radios"],"Bottom right":["Abajo a la derecha"],"Bottom left":["Abajo a la izquierda"],"Top right":["Arriba a la derecha"],"Top left":["Arriba a la izquierda"],"Border radius":["Radio del borde"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Add default block":["Agregar bloque predeterminado"],"Type \/ to choose a block":["Tecle\u00e1 \/ para elegir un bloque"],"%s block added":["Bloque %s agregado"],"Add a block":["Agregar un bloque"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Agregar un bloque"],"Add pattern":["Agregar patr\u00f3n"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Agregar %s"],"Browse all":["Ver todos"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Ver todos. Esto abrir\u00e1 el panel del insertador principal en la barra de herramientas del editor."],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques y patrones"],"A tip for using the block editor":["Un consejo para usar el editor de bloques"],"Blocks":["Bloques"],"Open Media Library":["Abrir la biblioteca multimedia"],"Media categories":["Categor\u00edas de medios"],"Media List":["Lista de medios"],"Image inserted.":["Imagen insertada."],"Image uploaded and inserted.":["Imagen subida e insertada."],"Insert":["Insertar"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Las im\u00e1genes externas pueden ser eliminadas por el proveedor externo sin previo aviso e incluso podr\u00edan plantear problemas de cumplimiento legal relacionados con la legislaci\u00f3n sobre privacidad."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Esta imagen no puede ser subida a tu Biblioteca de medios, pero puede ser insertada como imagen externa."],"Insert external image":["Insertar imagen externa"],"Report %s":["Informe de %s"],"Options":["Opciones"],"Manage my patterns":["Gestionar mis patrones"],"Synced patterns":["Patrones sincronizados"],"Dismiss hint":["Descartar pista"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Los bloques reutilizables ahora son patrones sincronizados. Un patr\u00f3n sincronizado se comportar\u00e1 exactamente de la misma forma que un bloque reutilizable."],"Explore all patterns":["Explorar todos los patrones"],"Block pattern categories":["Categor\u00edas del patr\u00f3n de bloques"],"Navigate to the previous view":["Naveg\u00e1 a la vista previa"],"Patterns":["Patrones"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"%1$d pattern found for \"%2$s\"":["%1$d patr\u00f3n encontrado para \"%2$s\"","%1$d patrones encontrados para \"%2$s\""],"%d block added.":["%d bloque agregado.","%d bloques agregados."],"Search for patterns":["Buscar un patr\u00f3n"],"Block Patterns":["Patrones de bloques"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Patr\u00f3n de bloque \"%s\" insertado."],"Custom patterns add by site users":["Patrones personalizados agregados por usuarios del sitio"],"My patterns":["Mis patrones"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1s usados"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Us\u00e1 las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte a trav\u00e9s de los bloques"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Pattern":["Patr\u00f3n"],"No Preview Available.":["Vista previa no disponible."],"Editor canvas":["Lienzo del editor"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"Go to parent Navigation block":["Ir al bloque de navegaci\u00f3n superior"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia el tipo de bloque al pulsar el \u00edcono del bloque en la barra de herramientas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastr\u00e1 archivos al editor para insertar autom\u00e1ticamente bloques multimedia."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sac\u00e1 la sangr\u00eda de una lista apretando la tecla <kbd>retroceso<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aument\u00e1 la sangr\u00eda de una lista al pulsar la tecla <kbd>espacio<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mientras est\u00e1s escribiendo, pod\u00e9s apretar <kbd>\/<\/kbd> para insertar r\u00e1pidamente nuevos bloques."],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque ha encontrado un error y no puede previsualizarse."],"Convert to Blocks":["Convertir a bloques"],"Resolve Block":["Resolver bloque"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque contiene contenido inesperado o no v\u00e1lido."],"Attempt Block Recovery":["Intento de recuperaci\u00f3n de bloque"],"Convert to Classic Block":["Convertir a bloque cl\u00e1sico"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolv\u00e9"],"After Conversion":["Despu\u00e9s de la conversi\u00f3n"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Current":["Actual"],"More options":["M\u00e1s opciones"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u00e1 m\u00faltiples clases con espacios."],"Additional CSS class(es)":["Clase(s) CSS adicional(es)"],"Heading settings":["Ajustes del encabezado"],"Add an anchor":["Agregar un ancla"],"Learn more about anchors":["Aprend\u00e9 m\u00e1s sobre los anclajes"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduc\u00ed una palabra o dos, sin espacios, para crear una direcci\u00f3n web \u00fanica solo para este encabezado, llamada \"anclaje\". Despu\u00e9s vas a poder enlazar directamente a esta secci\u00f3n de tu p\u00e1gina."],"HTML anchor":["Ancla HTML"],"Change alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n"],"Full width":["Ancho completo"],"Wide width":["Pantalla ancha"],"Alignment option\u0004None":["Ninguno"],"Minimum column width":["Ancho m\u00ednimo de columna"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalizar el ancho de todos los elementos asignados a columnas centradas o amplias."],"Wide":["Ancho"],"Constrained":["Apretado"],"Flow":["Flujo"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite el ajuste a varias l\u00edneas"],"Justification":["Justificado"],"Vertical alignment":["Alineaci\u00f3n vertical"],"Align items bottom":["Alinear elementos abajo"],"Align items center":["Alinear elementos al centro"],"Align items top":["Alinear elementos arriba"],"Flex":["Flexible"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Predeterminado"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Change items justification":["Cambiar el justificado de los elementos"],"Stretch items":["Estirar elementos"],"Space between items":["Espacio entre elementos"],"Justify items right":["Justificar elementos a la derecha"],"Justify items center":["Justificar elementos al centro"],"Justify items left":["Justificar elementos a la izquierda"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n vertical"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espacio intermedio"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estirar para rellenar"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alineaci\u00f3n inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alineaci\u00f3n al medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alineaci\u00f3n superior"],"Custom":["Personalizado"],"Horizontal & vertical":["Horizontal y vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Mixed":["Mixto"],"Spacing control":["Control de espaciado"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de ancho"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Us\u00e1 las teclas de tabulador y flechas para elegir una nueva ubicaci\u00f3n para el bloque. Us\u00e1 las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte entre los niveles anidados. Una vez seleccion\u00e9s la ubicaci\u00f3n pulsa Intro o espacio para mover el bloque."],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de vista ampliada."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de edici\u00f3n. Para volver al modo de navegaci\u00f3n, puls\u00e1 Escape."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Est\u00e1s en el modo de navegaci\u00f3n. Naveg\u00e1 por los bloques usando la tecla Tab y las teclas de flechas. Us\u00e1 las teclas de izquierda y derecha para moverte entre los niveles de anidaci\u00f3n. Para salir del modo de navegaci\u00f3n, y editar el bloque seleccionado, presion\u00e1 Enter."],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Midnight":["Medianoche"],"Electric grass":["C\u00e9sped el\u00e9ctrico"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Anochecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor bermell\u00f3n"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a c\u00e1lido"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris muy claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Naranja vivo luminoso a rojo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a naranja vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Small":["Peque\u00f1o"],"Vivid purple":["P\u00farpura vivo"],"Vivid cyan blue":["Azul cian vivo"],"Pale cyan blue":["Azul cian p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Cian verde vivo"],"Light green cyan":["Cian verde claro"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Naranja vivo luminoso"],"Vivid red":["Rojo vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Cyan bluish gray":["Gris azulado cian"],"Text":["Texto"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Untitled":["Sin t\u00edtulo"],"Link selected.":["Enlace seleccionado."],"Content":["Contenido"],"Patterns list":["Lista de patrones"],"Insert from URL":["Insertar desde URL"],"Media Library":["Biblioteca de multimedia"],"Select":["Elegir"],"Replace":["Reemplazar"],"Link CSS Class":["Clase CSS del enlace"],"Align":["Alineaci\u00f3n"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Media File":["Archivo multimedia"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"List view":["Vista de lista"],"None":["Ninguna"],"Done":["Hecho"],"White":["Blanco"],"Black":["Negro"],"Paste URL or type to search":["Pega la URL o teclea para buscar"],"Bottom":["Abajo"],"Top":["Arriba"],"Right":["Derecha"],"Left":["Izquierda"],"Width":["Ancho"],"Height":["Altura"],"Columns":["Columnas"],"Color":["Color"],"Insert link":["Insertar enlace"],"Link":["Enlace"],"Remove link":["Quitar enlace"],"Save":["Guardar"],"Media":["Multimedia"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Border":["Borde"],"Advanced":["Avanzado"],"Image":["Imagen"],"Cancel":["Cancelar"],"Align left":["Alineaci\u00f3n izquierda"],"Align right":["Alineaci\u00f3n derecha"],"Align center":["Alineaci\u00f3n centrada"],"Strikethrough":["Tachado"],"Underline":["Subrayado"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Apply":["Aplicar"],"URL":["URL"],"Back":["Volver"],"Move down":["Bajar"],"Move up":["Subir"],"No results found.":["Sin resultados."],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Default":["Predeterminado"],"Publish":["Publicar"],"Copy":["Copiar"],"Preview":["Vista previa"],"Uncategorized":["Sin categor\u00eda"],"Close":["Cerrar"],"Edit":["Editar"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Large":["Grande"],"Medium":["Medio"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Search":["Buscar"],"Settings":["Ajustes"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}